"use strict";(self.webpackChunkreact_quiz=self.webpackChunkreact_quiz||[]).push([[754],{754:function(e,t,n){n.r(t);t.default=[{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5728\u975c\u6c34\u6216\u6025\u6d41\u4e2d\uff0c\u6295\u64f2\u6551\u751f\u7e69\u888b\u6642\uff0c\u843d\u9ede\u6700\u597d\u8981\u8d85\u904e\u6eba\u8005\u5230\u5176\u8eab\u9ad4\u7684\u5f8c\u65b9\uff0c\u4e14\u4f38\u624b\u53ef\u53ca\u6216\u8fd1\u8655\uff0c\u6551\u8005\u53ef\u5728\u5cb8\u4e0a\u6536\u62c9\u7e69\u7d22\u6216\u79fb\u52d5\u4f4d\u7f6e\uff0c\u4ee5\u8b93\u7e69\u7d22\u9760\u8fd1\u6eba\u8005\uff0c\u80fd\u6349\u4f4f\u7e69\u7d22\u6216\u7e69\u888b\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u7e69\u7d22\u6551\u63f4\u9664\u6551\u751f\u7e69\uff08\u888b\uff09\u6551\u63f4\u5916\uff0c\u591a\u8f03\u8cbb\u6642\u8cbb\u4e8b\uff0c\u4f46\u5982\u60c5\u6cc1\u9700\u8981\uff0c\u4e14\u53d7\u56f0\u6eba\u8005\u7121\u7acb\u5373\u6027\u4e4b\u5371\u96aa\uff0c\u540c\u6642\u4e5f\u64c1\u6709\u7e69\u7d22\u6551\u63f4\u4e4b\u5668\u6750\uff0c\u53ef\u63a1\u7e69\u7d22\u6551\u63f4\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5229\u7528\u7e69\u7d22\u57f7\u884c\u6025\u6d41\u6551\u63f4\uff0c\u767c\u73fe\u6551\u8005\u6216\u6eba\u8005\u88ab\u5f37\u6d41\u58d3\u5165\u6c34\u4e2d\uff0c\u5cb8\u4e0a\u61c9\u9b06\u7e69\u6216\u8d95\u7e69\u624d\u80fd\u6292\u89e3\u6551\u8005\u8207\u6eba\u8005\u906d\u5f37\u6d41\u58d3\u964d\u7684\u885d\u64ca\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5229\u7528\u7e69\u7d22\u57f7\u884c\u6025\u6d41\u6551\u63f4\uff0c\u5cb8\u4e0a\u5207\u5fcc\u6025\u901f\u6536\u7e69\u3002\u56e0\u7e69\u7d22\u53d7\u6025\u6d41\u7684\u6c96\u5237\u5f62\u6210\u58d3\u964d\uff0c\u5c07\u9020\u6210\u5f37\u5927\u62c9\u529b\u5c07\u6eba\u8005\u62d6\u4e0b\u6c34\u5e95\u800c\u6d6e\u4e0d\u4e0a\u4f86\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5229\u7528\u7e69\u7d22\u6551\u63f4\u6642\uff0c\u4e00\u5b9a\u8981\u628a\u7e69\u7d22\u56fa\u5b9a\u5728\u81ea\u5df1\u7684\u8eab\u4e0a\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6b62\u6ed1\u7d50\u7528\u65bc\u9632\u6b62\u7e69\u8eab\u5f9e\u5708\u4e2d\u6ed1\u51fa\u6216\u9632\u6b62\u7e69\u5c3e\u9b06\u958b\u4f86\uff0c\u6709\u4ea4\u53c9\u7d50\u30018\u5b57\u7d50\u3001\u7e8f\u7e5e\u7d50\u3001\u6813\u99ac\u7d50\u7b49\u56db\u7a2e\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u67b6\u8a2d\u7e69\u6a4b\u524d\uff0c\u9700\u5148\u5c07\u7e69\u7d22\u4e00\u7aef\u9001\u81f3\u5c0d\u5cb8\uff0c\u9001\u7e69\u904e\u6cb3\u6642\uff0c\u9664\u975e\u4e0d\u5f97\u5df2\uff0c\u5426\u5247\u904e\u6cb3\u7684\u7e69\u5b50\u61c9\u4ee5\u4e0d\u63a5\u89f8\u5230\u6c34\u70ba\u539f\u5247\uff0c\u5118\u91cf\u7531\u6c34\u9762\u4e0a\u50b3\u905e\u5230\u5c0d\u5cb8\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u7e69\u7d22\u53ef\u5206\u70ba\u52d5\u614b\u7e69\uff08\u9ad8\u5f35\u529b\uff09\u3001\u975c\u614b\u7e69\uff08\u4f4e\u5f35\u529b\uff09\u4ee5\u53ca\u6d6e\u6c34\u6027\u7e69\u7d22\u4e09\u7a2e\uff0c\u6025\u6d41\u6551\u63f4\u6240\u4f7f\u7528\u4e4b\u7e69\u7d22\u4ee5\u975c\u614b\u7e69\u70ba\u5b9c\uff0c\u56e0\u5176\u4f38\u7e2e\u5f48\u6027\u5c0f\uff0c\u4e0d\u6703\u56e0\u627f\u53d7\u5927\u62c9\u529b\u800c\u904e\u5ea6\u4f38\u5c55\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6025\u6d41\u4e2d\u7528\u6551\u751f\u7e69\u888b\u6551\u6eba\uff0c\u7576\u6eba\u8005\u6293\u5230\u7e69\u888b\u6642\uff0c\u6551\u8005\u4e0d\u4e00\u5b9a\u8981\u6536\u7e69\uff0c\u5c07\u7e69\u7d22\u5b9a\u8457\uff0c\u56e0\u6c34\u6d41\u6c96\u64ca\u6703\u6210\u9418\u64fa\u6548\u61c9\uff0c\u6eba\u8005\u6703\u88ab\u6c34\u6d41\u6c96\u5230\u5cb8\u908a\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u62cb\u7e69\u6551\u63f4\u6642\uff0c\u7576\u6eba\u8005\u6293\u5230\u7e69\u7d22\u5f8c\uff0c\u6551\u8005\u9808\u91cd\u5fc3\u8e72\u4f4e\uff0c\u5c07\u6eba\u8005\u62c9\u56de\u5b89\u5168\u5340\u6216\u5cb8\u908a\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u4f7f\u7528\u62cb\u7e69\u888b\u5be6\u65bd\u6025\u6d41\u6551\u63f4\u6642\uff0c\u7121\u8ad6\u662f\u6551\u8005\u6216\u662f\u6eba\u8005\u90fd\u4e0d\u53ef\u5c07\u7e69\u7d22\u7e6b\u7dca\u5728\u8eab\u4e0a\uff0c\u4ee5\u514d\u767c\u751f\u5371\u96aa\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u62cb\u7e69\u6642\uff0c\u5fc5\u9808\u5148\u5f15\u8d77\u6eba\u8005\u6ce8\u610f\uff0c\u5411\u5176\u5927\u8072\u547c\u558a\u201c\u6e96\u5099\u63a5\u7e69\u201d\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u7e69\u7d50\u7d22\u5177\u5728\u958b\u653e\u6c34\u57df\u6551\u751f\u662f\u4e0d\u53ef\u6216\u7f3a\u7684\u5668\u6750\u4e4b\u4e00\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5728\u5cb8\u4e0a\u4ee5\u62cb\u7e69\u69cd\u6551\u751f\u65b9\u5f0f\uff0c\u4e0d\u5c6c\u65bc\u57fa\u672c\u6551\u751f\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u4f7f\u7528\u6295\u64f2\u6551\u751f\u7e69\u888b\u6551\u6eba\u6642\uff0c\u843d\u9ede\u8981\u8d85\u904e\u6eba\u8005\u4f4d\u7f6e\u7684",answers:[{type:"T",content:"\u5f8c\u65b9"},{type:"F",content:"\u524d\u65b9"},{type:"F",content:"\u5de6\u65b9"},{type:"F",content:"\u53f3\u65b9\uff0c\u4e14\u4f38\u624b\u53ef\u53ca\u6216\u8fd1\u8655\uff0c\u6551\u8005\u53ef\u5728\u5cb8\u4e0a\u6536\u62c9\u7e69\u7d22\u6216\u79fb\u52d5\u4f4d\u7f6e\uff0c\u4ee5\u8b93\u7e69\u7d22\u9760\u8fd1\u6eba\u8005\uff0c\u80fd\u6349\u4f4f\u7e69\u7d22\u6216\u7e69\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u4f7f\u7528\u6551\u751f\u7e69\u888b\u6551\u63f4\u6642\uff0c\u62cb\u64f2\u4f4d\u7f6e\u4f55\u8005\u70ba\u4f73\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u6eba\u8005\u524d\u65b9"},{type:"F",content:"\u7784\u6e96\u6eba\u8005"},{type:"F",content:"\u6436\u6642\u9593\u96a8\u610f\u62cb"},{type:"T",content:"\u8d85\u904e\u6eba\u8005\u982d\u90e8\u4e26\u65bc\u6eba\u8005\u4f38\u624b\u53ef\u53ca\u4e4b\u8655\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6eba\u8005\u6293\u5230\u6551\u751f\u7e69\u888b\u5f8c\uff0c\u8a72\u5982\u4f55\u88ab\u6551\u8005\u62c9\u56de\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u5c07\u7e69\u7d22\u7e6b\u7dca\u5728\u81ea\u5df1\u8eab\u4e0a"},{type:"F",content:"\u62b1\u65bc\u80f8\u524d\u4fef\u81e5\u4e26\u52a9\u5212"},{type:"T",content:"\u4fdd\u6301\u81c9\u90e8\u671d\u4e0a\u9732\u51fa\u6c34\u9762\uff0c\u96d9\u624b\u5c07\u7e69\u888b\u7f6e\u65bc\u80f8\u524d"},{type:"F",content:"\u7e69\u888b\u7f6e\u65bc\u8179\u90e8\uff0c\u4ee5\u5927\u5b57\u6f02\u59ff\u52e2\u88ab\u62c9\u56de\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u62cb\u7e69\u6551\u63f4\u6642\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u70ba\u662f",answers:[{type:"F",content:""}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6700\u53e4\u8001\u4e14\u6700\u901a\u884c\u548c\u5be6\u7528\u7684\u7d50\uff0c\u53ef\u7528\u4f86\u9023\u63a5\u5169\u689d\u5927\u5c0f\u7c97\u7d30\u76f8\u540c\u7e69\u7d22\u7684\u7d50\u662f",answers:[{type:"F",content:"\u6813\u99ac\u7d50"},{type:"F",content:"\u6490\u4eba\u7d50"},{type:"T",content:"\u5e73\u7d50"},{type:"F",content:"\u6f01\u4eba\u7d50\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6551\u8005\u8981\u85c9\u9418\u64fa\u65b9\u5f0f\u5c07\u6eba\u8005\u5e36\u56de\u5cb8\u908a\uff0c\u5cb8\u4e0a\u52a9\u624b\u7fa4\u61c9\u5c07\u7e69\u7d22",answers:[{type:"F",content:"\u6416\u6643"},{type:"F",content:"\u6296\u52d5"},{type:"T",content:"\u56fa\u5b9a\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u5229\u7528\u6551\u751f\u7e69\u7d22\u57f7\u884c\u6025\u6d41\u6551\u63f4\uff0c\u70ba\u6e1b\u8f15\u62c9\u529b\uff0c\u6551\u751f\u7e69\u7d22\u5fc5\u9808\u4fdd\u6301",answers:[{type:"F",content:"\u6c89\u5728\u6c34\u9762\u4e0b"},{type:"T",content:"\u6d6e\u5728\u6c34\u9762\u4e0a"},{type:"F",content:"\u61f8\u7a7a\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u62cb\u7e69\u6551\u63f4\u6700\u597d\u4f7f\u7528\u54ea\u7a2e\u7e69\u7d22\u65bd\u6551?",answers:[{type:"F",content:"\u7de8\u7e54\u7e69"},{type:"F",content:"\u9ebb\u7e69"},{type:"T",content:"\u6d6e\u6c34\u7de8\u7e54\u7e69\u3002"}]}]}}]);
//# sourceMappingURL=754.3dd461f9.chunk.js.map